香港人 一齊玩揭尾故 ！ 4

是咁的 馬田今日去咗海狗公園

哇！哇！ 哇！ 呢度啲海狗有好多顏色有黃啦 白啦 仲有黑色！

無錯 馬田未去過海狗公園

請問你係唔係1977 年出世？ 係嘅話有免費神秘禮物 ！
唔知喎 係咪呢？

玩咗咁耐肚餓 求奇食啲嘢先

最衰都係你 搞到我無嘢食 你知唔知我好肚餓！

唔緊要 我地返到去先食都得嘅 ！

奇奇怪怪咁 ！

到底發生緊咩嘢事呢

呢個係比較經典嘅系列 相信大家好易估到
三頁內應該能估出答案 不過小弟修改極都覺得怪怪地
睇睇各位巴打嘅意見先

另外 多謝各位巴打嘅意見 小弟希望繼續進步
大家問嘅時候請收窄範圍 最好用是非題題問

劣質創作 敬請見諒

各位巴打 請多多指正

玩鬼怪？

試一試 屌細力啲呀巴打

玩鬼怪就一野玩故事
主角一早瓜左

不是

馬田係多重人格分裂者
見到好多唔同色既海狗

唔記得自己幾歲

同埋自言自語

表情符號 唔好亂用
主角係入面死左，要食神枱d 野

不是
不是
都不是

馬田非人也

不是

你條友仔 又話我死又話我非人

基本啲,馬田係咪死左

對話嘅唔係人？

1977年關唔關事？

不是

我未死呀巴打

關事

神秘禮物係咪恐怖野？

係人

奇奇怪怪咁 ！

馬田係隻海狗
最新比人捉左入去海狗公園
因為海狗係色盲 所以睇到好多唔同色既海狗

海狗緊係唔知自己幾時出世

之後識左條海狗囡囡 成日掛住係出面玩
海狗馬田:玩咗咁耐肚餓 求奇食啲嘢先

海狗囡囡: 最衰都係你 搞到我無嘢食 你知唔知我好肚餓！

海狗馬田:唔緊要 我地返到去先食(你)都得嘅 ！

"呢度啲海狗有好多顏色有黃啦 白啦 仲有黑色！"呢句係咪講緊有不同種族的人？

呢個真係 我俾滿分

不是

有冇人死左
有冇人受傷
馬田有冇病

是！

對話中有馬田講嘢？
其他講嘢嘅人係馬田識嘅？

無人死
無人傷
無病

可以問精準啲

對唔住 我睇錯嘢 應該係咁答
是
不確定

神秘禮物係咪要馬田玩晒海狗公司所有設施，先準佢走？

海狗公園 唔係一係主題樂園?

係咪好多唔同種族既人(黑黃白)砍哂腳/殘廢 被迫好似好似海狗咁用手行

馬田係咪有幻覺或者係精神病

關係不大

沒有

我冇病冇痛

1977年哩個年份重唔重要

玩咗咁耐肚餓 求奇食啲嘢先

最衰都係你 搞到我無嘢食 你知唔知我好肚餓！

唔緊要 我地返到去先食都得嘅 ！

呢三句係馬田同佢一個人講既？
如果係，個另一個人係唔係佢隨行既朋友？

重要

是
不是

海狗公園係咪1977年開幕

海狗公園 係地下變態奴隸既公園?!

黑社會捉左 種族既人(黑黃白)砍哂腳/殘廢 被迫好似好似海狗咁用手行

馬田第一次去依個奴隸公園
如果佢係1977年出世 佢就唔洗變另一隻海狗
但係佢唔想公報個人資料 答左黑社會 唔知
就比人捉左做海狗

問清楚少少，即係哩3句野都係馬田講嘅?

上面咪話左不是囉

是

重要既係1977年呢個年份定係四十歲呢個歲數

馬田 與另一人

lm

1977

神秘禮物係咩重唔重要？
馬田有無拎到份禮物？

唔該巴打

不重要
沒有

某人︰「請問你係唔係1977 年出世？ 係嘅話有免費神秘禮物 ！」
馬田︰「唔知喎 係咪呢？ 」

我咁樣理解講野嘅人有無錯?

馬田係唔係生日？

諗緊個故仔冇睇樓主有冇答嘛

我個故仔好變態好恐怖

馬田係咪1977年出世有無關係

馬田是否殘疾人士/有重病？

如果馬田回答係1977年生係唔係會俾捉走？

咁佢係咪真係1977年出世

馬田要食人?

海狗公園係 "雞場"

海狗係囡囡既代名詞

好多唔同人種比馬田(雞蟲)揀

馬田對1977年出世既囡囡情有獨鐘

囡唔想答佢?

無錯

「哇！哇！ 哇！ 呢度啲海狗有好多顏色有黃啦 白啦 仲有黑色！」

上面講左哩度係指緊人，馬田係咪刻意用海狗稱呼哩啲人?(即係佢知哩啲係人但叫佢地做海狗

定係係佢認知中哩班人就係佢認知中嘅海狗?

無關

佢地講緊既嘢食係正常食物？
唔食既話嗰條友係咪真係會肚餓？

有關

不是

都話我無病

個故事裡面有無人死？

係

感覺樓主唔小心又skip左

唔係呀

咁佢答唔知既原因係咪因為想睇吓份禮物係咩先

是指人
不是
無錯

不是
是

我一開波已經係諗食人

沒有

答咗
有關

叻仔

原來係我眼殘sor

海狗公園係咪為馬田而開

係咪需要食人生存?

不是

我都想

hi

馬田係食人魔
想先姦後殺再食佢
點知比受害者走甩左 要再搵其他目標?

點解無嘢食重唔重要？

馬田係動物？

呢到樓主係特登打成咁 定係手殘打到1999

是
不是
不是

馬田係咪玩緊活人體實驗?

不如追晒post先玩啦，一開波已經講左係人

特燈

同佢對話果個人係咪都係食人魔

果啲「海馬」係咪本來就係用黎俾人食？
最後馬田係唔係俾人趕出公園？

是人

你指邊個

個公園專係為食人而設？

馬田原本比變態佬養大，中意食人肉當人係海狗，之後比人救返。過返正常生活，之後可能係因為啲社工知佢1977年生日，就帶佢去海狗公園玩，但因為馬田仲未適應到唔食人肉嘅習慣，就有以上嘅對話

最衰都係你 搞到我無嘢食 你知唔知我好肚餓！
呢個

海狗 指嘅係 斬左四肢半截但未死得去識爬下爬下嘅人？
另一人係黑市提供海狗嘅？
玩左咩咁耐 重唔重要？

海狗公園係食人樂園?

個d 黑白黃海馬係俾人口販賣集團之類捉左既

馬田本來係唔係應該都係其中一隻海狗？

我由頭問過

馬田︰「最衰都係你 搞到我無嘢食 你知唔知我好肚餓！」

某人︰「唔緊要 我地返到去先食都得嘅 ！」

哩個對話理解有無問題?

如果無，咁果個某人係咪都係食人魔

睇緊電視？

就係因為 馬田 40歲 有神袐禮物 所以無得食住 要打包返屋企？

接住呢個關係，馬田同某人係唔係partner關係

問多個
馬田係被逼要食人
馬田本身就喜歡食人

坐緊監？

馬田真心唔知佢自己幾時出世？
佢出世果年= 海狗開幕果年 ，重要？
佢由細到大都被灌輸 人=食物 既道理？

神秘禮貌係將馬田變海狗？

1977年係咪重要關鍵？

係 請追po

馬田下次提下巴打追完post先發問

睇第3次先明你問乜
btw講左神秘禮物唔重要

姐係馬田一直以為自己食緊海狗
但事實上係食緊人?

果啲「海狗」係真係作為展品定係純粹係周圍既遊客

馬田有無照過鏡，佢知唔知自己食嘅野(人)同佢係同一個物種嘅生物

會唔會係佢本來只係去玩，玩到中途肚餓就想大開殺戒，果個某人(大概係佢嘅前輩/監護人)可能即刻用啲方法趕走附近啲人廢事出事，之後叫佢忍到返屋企先食專用嘅食糧

加少少我自己意見，睇下覺得通唔通。馬田係某人實驗訓練嘅殺人魔，某人唔想呢個實驗揚開去，就同馬田講返去先食

馬田鐘意食人肉？

馬田係殺人魔
比公安捉左

樓主大睇得起我地
話3頁會估到

懷疑馬田(樓主)食人事敗，此post已完

最衰都係你 搞到我無嘢食 你知唔知我好肚餓！

是否指D海狗（人）已經死曬 搞到無得食

但係咁同海狗公園同神秘禮品關係好似不大

個故仔好似斷開左3 PART 連唔埋咁

我覺得慢慢黎啦，越加越多可能一開始個起點已經錯左，依家唯有等食人魔樓主返黎

agger

try 下先

馬田係食人魔
今日約咗條女嚟到海狗公園玩
平時就善於隱藏身份嘅佢人地問幾歲梗係唔答啦

馬田玩到肚餓
於是趁條女去咗廁所咗就隨手捉啲人咬
但咁一搞啲人就恐慌四散
條女出返嚟見到無晒人
馬田就隨口作個理由話公園提早收工
條女嘢都未食梗係發皮四啦

馬田就安慰條女話返屋企就有嘢食㗎喇
不過條女仲未知得馬田有得食

不是 但方向正確

不是
不是
不重要

演繹上 無錯

正確

其實如果真係問緊樓主問題唔應該一口氣一段FF故事，咁樣根本答唔到
樓主你嘅「不是」係指緊成個故事每一句定係邊一部份

不是partner

不是
不確定

咩叫演繹上無錯，可唔可以解釋下
如果唔方便解釋就算啦

真心唔知
重要
正確

樓主答法應該係因為「海狗」既定義暫時好模糊

馬田係唔係有孖生兄弟

周圍嘅人

知道

個故仔上 海狗=人
馬田係人 所以演繹上 馬田=海狗

不確定

手機都要叉電 啱啱先返到屋企 覆緊覆緊

我唔係食人魔

不正確
不正確
不正確

馬田肚餓想食人 同埋有人問佢係咪1977年出世 兩者有冇關係？

咁講法馬田似食人族多啲，係咪？

長住深山唔知自己幾時出世

不過咁臨尾奇奇怪怪就唔識解了

海狗公園有冇真海狗 (唔係人)?

比變態佬養大 原則上無錯
之後都不正確

我想問依家仲差咩，如果我已經正確嘅話

有

佢係咪想食生日蛋糕

正確 思路正確

1977未解

唔係

馬田由細到大既糧食都係食死左既海狗?

馬田係一個細路 係變態佬養大 由細到大都比人餵人肉 因為佢嘅岀生年份同海狗公園開幕年份一樣 變態佬順水推舟話佢嘅食嘅肉係海狗肉？

馬田嘅背景
同行者背景
整個故事背後隱藏啲咩
巴打們已經好犀利 估到咁多

咁都好撚順水推舟下喎

正確 正確 正確

下 唔撚係掛

明明心中恥笑緊我地
開po話應該三頁內出到答案
心諗成班死傻仔八頁都未估到

唔通其實哩個係樓主你真人真事?

1)因為馬田由細到大都係比食人大 但係以為自己食緊海狗
所以生日想去海狗公園睇? 食大餐?

2)佢玩到好累 就想去食真既海狗?
所以馬田想 “求奇食啲(海狗)先”

3)點知比佢食人似果個人(同行人) 因為知道馬田食開既係人
唔係海狗 所以就唔比馬田食真海狗肉
馬田:” 最衰都係你 搞到我無嘢食 你知唔知我好肚餓！”
比馬田食人似果個人:”唔緊要 我地返到去先食都得嘅 ！ “
馬田” 奇奇怪怪咁 ！ “

你食膠

變態佬平時殺人逼馬田食屍毀屍滅跡
所以唔係所有人都可以食？

咁神秘禮物呢

食人大 正確
唔明
不是

咪話左唔關事囉

要解埋 定係為左提馬田係1977年岀世同海狗關係先提及？

諗起盲人食海鷗肉

創作藍本係呢個 加叻外一個故

馬田老豆最後有冇帶馬田返屋企？

果個人提出有神秘禮物目的只係想暫時阻止馬田食人？

馬田係弱能人士？

佢地今日黎公園既目的係為左食人定真係玩定兩者皆非？

大家知道主角係食人大
因為1977年海狗公園開幕 佢又係1977出世所以有人話佢知 人類係海狗

剩低嘅係
同行者是誰
同行者背景
點解1977出世就要叫人類做海狗 背後發生緊咩事

其實已經可以開估 大家估到有七成 剩低啲我都覺得有啲難諗 大家意見如何？

多謝大家再次支持小弟

同你一齊果個係你老豆/ 老母？

不是

我唔係弱能

可以估多陣

兩者皆非

老竇

開估啦

同行者唔會係海狗公園創辦人掛

巴打 試吓估

去海狗公園睇下其他人（非食人族）既生活？

部分正確 仲可以演釋多啲

1)馬田屋企冇錢
2)馬田係盲既小朋友
3)爸爸帶扮馬田去海狗公園 其實冇帶佢去
4)用口解釋返海狗有唔同顏色 因為爸爸見到唔同人種作出黎
5)爸爸比自己似馬田食?
4)爸爸

除左公園開幕 仲同1977年嘅歷史事件有關？

無關
不是
有帶
不是
唔明白

佢老豆想馬田由食人族變返普通人 所以帶佢去海狗公園玩 睇下佢鍾唔鍾意？

是 但係要睇你點定義歷史事件

馬田同果個老豆有無血緣關係

正確 正確

馬田今日去海狗公園係咪為左慶祝生日

馬田老母係咪已經死左？如係 佢老豆比左佢老母馬田食？就係1977年發生？

咁仲除左martin生日 仲有冇其他

老母無關
不是

馬田老豆係咪殺人狂魔？

有 就係最難 背後要估既野

1977年發生左d事令馬田得人肉做糧食？

食人魔

真實唔係

哩件事係同馬田有關定同佢老豆有關，定兩者都有關

關唔關殺人鯨事？

不是

巴打你好

兩者都有關

1977年係咪佢地好餓又買唔到野食
逼住食人 之後就一路都食人大

馬田老豆以前喺海狗公園進行研究？

馬田係實驗失敗品？

佢老豆係1977年殺左人 餵左啲人肉比martin食 自此愛上食人肉？

馬田自細食人係
被人逼？
受環境所限？
自己鍾意食？
定其他？

個歷史事件係真實歷史事件定係你基於個故事背景而加嘅歷史事件

同行者是誰
同行者背景
點解1977出世就要叫人類做海狗 背後發生緊咩事

1 同行者係食人族(可能係非人類,但似人類)
2 1977年果陣 食人族黎呢個海狗公園開大餐
3 同時同行者收養左馬田 亦都比餵左佢食人
4 因為馬田並唔係食人族 為左令佢以為佢係食人族 呃佢話佢食既野係海狗 而唔係佢既同類
5 小明並唔知自己係人類
6 問1977出世問題既係職員
7 目的係搵出當年呢到出世既人類

馬田會食人肉係咪因為佢老豆比/叫佢食
如果係，老豆咁樣做係咪逼於無奈

環境所限會貼切啲 但都唔係最準

基於故事

係家族傳統？

正確
不是
不是收養
不是
邊有小明
正確
不是

我想問應該唔會照抄晒海鷗肉果個掛?
即係流落荒島逼於無奈食人肉然後呃個仔係海狗肉之類

可以開估 有巴打估到係家族傳統

1977年係暗號？

咁關1977年咩事

1977年有飢荒?

係 正確

個職員係差人

馬田老豆都係天生食人族？ 定係1977年既事改變佢？

1977年問題同答案係識別食人族？

老豆係要處理啲屍先比佢食
老豆自己一個食唔晒

馬田父子原本住嘅地方1977年俾人入侵剷平咗起海狗公園？

當時身為原始食人族嘅佢地唔知果啲係乜人
見到啲人話海狗公園就話佢地係海狗

馬田未試過親手殺人黎食？
因為爸爸年事已高冇能力再殺人餵仔所以希望佢做返普通人？

有錯請指出

1.馬田食人大
2.爸喂人佢食，因為1977年公園開幕，又咁岩係馬田出世年，所以叫果d人做海狗
3.馬田未見過爸以外其他人
4.佢地長期與世隔絕食人
5.馬田想去海狗公園好耐，爸破例帶佢去一次

1977年有飢荒
所以要食人?

家族傳統要點同1977年事件連埋一齊

馬田同佢老豆都係食人族 一直以黎以為自己食緊海狗肉 1977年海狗公園開幕 入面有真既海狗 當食人族見到真既海狗先知自己食緊人肉 而果時仲細既馬田並唔知 於是老豆今日帶馬田去海狗公園話佢知

馬田細細個已經當人係海狗？
馬田細個已經俾人困係精神病院 所以唔知自己幾時出世？
馬田係咪有精神分裂 以為有人同佢傾計？

追post啦巴打

有人由馬田細細個就呃佢話佢食嘅係海狗 但其實係人？

啱啱到 sor

容許小弟在此解釋多啲

我諗呢個揭尾故果陣 諗起顏色係人種 同 食海歐 既揭尾故再自行演釋

爸爸出生係二戰 爸爸嘅爸爸為咗佢地家族掩飾食人 用當時戰火既機關槍 教爸爸 人類就係機關槍

到馬田出世 爸爸守護呢個傳統 又知道海狗公園係當年開幕 就教馬田叫人類做海狗

但資訊愈嚟愈發達 爸爸都了解當中真相 就想馬田都變返正常人可惜係傳統同現實嘅矛盾中抽離唔到

故事後面話肚餓 係因為馬田習慣食人 以為求奇殺一個人就食得 爸爸阻止馬田 令馬田肚餓

小弟劣質創作 有混淆地方 請屌細力啲

感謝巴打們參與

我岩左8成了

都係唔明機關槍個part 好似有小小牽強

咁有咩關係

樓主老豆食左幾十年機關槍

都唔恐怖， 文革都好多食人啦

今次唔錯

樓主真係應該食幾十年屎

用當時最流行嘅野 亂咁教個仔 呢樣就係人類

咁樣叫家族傳統？

機關槍果part有啲夾硬黎，不過考慮到只係背景故事一部份就唔太介意了
樓主應該都係想做出一種家族傳統係「果一年係咩背景就fake鳩個細路食緊嘅係咩」，所以二戰=機關槍
有啲on9，但可以接受

我都諗咗好耐答咩好 對唔住巴打 誤導咗你 下次我會答 關係不大

屌細力啲

屌細力啲呀巴打 大人有大量

今次好過上次
等第5個

等我諗左好耐以為馬田醒起自己生日想食蛋糕，點知無，垃圾

多謝巴打

咁點解馬田唔知自己邊年出世

下次補返比你

整體故事或者有問題，但作為揭尾故果方面有進步嘅

好過上次個故好多

樓主有料 有才華 支持你繼續出post

馬田話想我唔食人就要正評

巴打 多謝你地支持

揭尾故本身應該係意料之外情理之內

但依題擺明為扭橋而扭橋

下個幾時出？ 我幾個post都係到

我覺得今次個故因為借鑒左所以就算係再意料之外嘅情節，玩得多左都無晒新鮮感

FF至極,有無心寒既版本,我想玩到打冷震

好過上篇好多

雖然 海狗 機關槍 真係有啲夾硬嚟

加上扭得突兀

變左意料之內情理之外

我覺得咩機關槍果段就delete左佢啦

點樣呃人類=機關槍 咁自己都係機關槍 做乜鳩

其實係咪姐係馬田由細到大都冇見過活生生既人？？所以先要帶佢去海狗公園 等佢見到活人個陣唔會識穿人唔係海狗 ？同埋試下佢會唔會接受到活生生既人？

同埋係咪因為老豆仲未戒到人肉
所以先要逼馬田食？

比啲意見先

機關槍個part有啲格硬 至少講係可以食落肚既野
同埋對話可以加翻係馬田講定其他人講
最後開故亦可以再解釋得詳細少少

其實個故係唔make sense
食人族其本上一定知道自己係食人
除非馬田係弱智
但設定上又唔係
真係fail得好勁

又黃又白又黑
布魯托 唐老黑 米奇
仲以為去錯迪士尼
叫佢忍口係因為餐廳啲嘢食太貴

若果最尾馬田太肚餓食咗馬田老豆就正

幾好玩
多謝樓主

佢以為人係=海狗
所以佢其實知自己係食人